【今戰太極宗師】「格鬥狂人」突遭警帶走 賽前10分鐘剎停

「格鬥狂人」徐曉冬東山再起，今日下午約3時在上海浦東，挑戰曾聲稱打敗了歐洲MMA國際冠軍Peter Irving的渾元太極掌門馬保國（65歲），比試將2分鐘定輸贏，徐強調這次只是一場友好的比試切磋，為免分心，比試結束後才接受採訪。豈料，在比賽前10分鐘，公安突然介入賽場，徐曉冬被4個警察帶走。
網民冬寒_D_霜語在下午3時許在微博寫道：「警察出場，在一切都合法的情況下把人當眾帶走，在幾十萬人關注的情況下封停媒體………厲害厲害！………」在熊貓TV和企鵝直播也沒有播出現場片段。
徐昨晚才微博貼出抵達上海機場的相片，並發文：「上海你好！」他在另一則帖文中寫道：「等6.26後很希望，在和這位大師切磋切磋。感覺，練太極的，永遠文筆都是那麼好，都是坐家。切磋就不用關門了，既然切磋就正大光明的以武會友。大家同意吧。」
徐寫道比試直播的事宜：「6月26日下午15：00 的上海友好交流，《南帝北丐》30張英雄帖，已經全部發出，這次30張，5000人報名，我真是，抱歉了，請大家理解。屆時的友好交流，我們也有直播平台直播，熊貓TV主播！企鵝一直播極鬥隨播。此次賽事已經在上海公安報備完畢，屆時，嘉賓，部分老領導，媒體團隊，蒞臨觀看。裁判，保險，規則都是國家A級賽事標准。醫療團隊，律師團隊，都準備完畢。徐曉冬當本人加3位弟子，和馬保國老師本身和三位弟子，友好交流4場比賽。某某協會說這是涉嫌違法約架。。。哈哈哈，那叫直接現場報警吧，局長都在現場觀看友好的交流賽事。某某協會我看看你們還想幹甚麼。。。閆芳，雷雷，蘇建平等，這樣的太極敗類，不去查，反而誣陷打假人士，某某協會明顯是涉嫌包庇，縱容，和配合這些騙子的違法詐騙行為。這次我給某某協會機會邀請你們來觀看比賽。你們敢來麼？」

借力打力 四兩撥千斤

屌佢老母

一開始唔知乜野心態幾秒打爆個神棍, 但佢後期講d野無得駁,唔知門功夫係唔係真係出色有d擺明係騙子真係唔洗專重佢 打假有乜錯?
本黎係d所謂既明門正派自己去打假 到底佢地本身係咩心態?
你地唔打徐幫你們打,之後仲佔高地

徐曉冬真係
劣等人種裏面竟然出到個咁有guts嘅人

因為你傷害到我地中國既民族自尊心

有人驚打輸報警